有冇人試過俾屋企人長期無視你

問咩都唔講，最多答一兩句係/唔係/唔知，叫佢沖涼或者洗番自己d碗啋你都費時，同佢講完野唔會答你淨係㩒手機或者直接入屋鎖埋門，成日都話約左人岀去唔番嚟食飯唔join 一家人嘅活動
好辛苦，唔想關係咁差想話有d溝通都係得單方面努力，已經唔知可以點

估唔到連依到都冇人理我

我理你

成日俾人無視都真係幾辛苦..
係幾時開始架? 你地之間發生左啲事?

thanks

你係媽咪？

吉仔

好幾年，我都唔知點解，可能係我細個蝦過佢令佢好憎我，係真犯好憎果種，但我唔知可以做d咩補償，只係唔想關係一路差落去

唔係

雲雲

sor 好似有d噁心😂

話我噁心

我話我咁叫好似懶cutie咁所以好似有啲噁心😂😂😂😂

原來冇咩人係咁，大家屋企人真係好，好羨慕

吉吉好cute

如果覺得內疚可以試下道歉

唔同屋企人溝通咪同其他人溝通

試過，佢一樣無視

唔想同屋企人好似陌生人咁

咁都幾無奈WOR
有無咩方法你覺得可以叫挽救下個關係呀

我地見緊家庭治療

同你一樣係真毒😂

講啲唔撚講啲點撚樣幫你
你以至都講係你老豆老母唔睬你，定兄弟姊妹唔睬你吖

兄弟姐妹
其實係今日又成日俾人無視同病左搞到情緒好差想上嚟取下暖
講得唔清楚高登巴唔好嬲

我屋企係咁 大家只係一齊同一個地方訓 唔洗多講野

你所有屋企人都係咁？
我一個都好辛苦

係咪你之前做過啲老套嘢在先呀⋯⋯
個人意見啦
兄弟姐妹既嘢，嬲完下左啖氣，應該好快淡忘
如果你唔知自己衰咩，建議搵個好日子，叫佢將你錯既嘢話你知，等佢知你有心改過

點為之老套野？求教
蝦過佢算唔算
其實佢同過我講嬲咩，話依家已經冇感覺，我同佢道過歉，佢話憑咩要俾機會你

係咪毒絲

咁佢嬲你既嘢，你有無改好？如果改過，佢都未原諒你，而你又在乎呢個兄弟姊妹，咁下一步，就係再用其他方法表示誠意，俾佢知道你唔想無咗呢位手足。
佢大概咩年齡層？
如果話，男仔，中學，投其所好，買部遊戲機，寫張咭仔，話佢知，你希望有返一個可以一齊打機吹水既兄弟，又或者，佢好恨買對波鞋，咁你送份禮物俾佢啦。但重點唔係啲禮物，係寫張咭仔。
女仔... 女仔我唔知，sorry 等其他人幫你

心情好講兩句 心情唔好開歌爽聲 遮住佢啲廢話
父母離左婚 老母成日話我爸係仆街 好無禮貌

冷暴力

係

有唔開心可以係到講我聽
你平時係咁聽埋阿媽嘅負面說話一定有好多負能量

無咩野 聽耐左會免疫 屋企咁多人 好難相處 日日都爭廁所咁 慣左 但自己心理狀態好似有啲問題 好難同人相處到 唔知點樣出人入我個世界..

我同我家姐都係咁
細個個陣成日恰我打鳩我
單方面發我脾氣，搞到家嘈屋閉
而家大個左，佢做幾多野想補償都無用，我西足佢幾廿年面
完全唔會比任何機會佢，以前唔會，以後更加唔會

可能家姐細個曳唔識諗，佢補償你都係佢覺得自己有錯想求你原諒佢，真係唔會俾機會佢？

我都係，個人好收收埋埋，因為怕同人相處會又遇到依啲情況
諗深一層，覺得可能自己嘅本性係壞，所以先會傷到人或都令人唔鍾意我，所以我都係唔好害人

不過我諗你個情況唔係你造成，只係你聽得多依啲說話令你唔想再同人相處，會怕同攰

我明個種感覺

有寫過卡仔，送過禮物，但佢好似唔係好理，唔知有冇睇到，所以唔知仲寫唔寫好，定係轉其他方法

佢幾大？
通常廿歲之後成熟左會慢慢好

唔會

咁抵你死啦，蝦人
利申，我都因為咁而唔理某屋企人

應該係恰得好撚過份啦
如果唔係點會唔理

讀緊中學

以佢講番岀嚟係我喺佢想親近我嘅時候唔係佢咁做，例如唔zum(唔識打sor)埋佢玩,唔理佢或者佢行埋嚟我就好惡咁話唔好，叫佢行開

我知係我唔啱，任鞭

我諗對佢嚟講係

咁你又慘d
屋企人唔係一齊住？

恰人嗰啲多數性格有問題
原諒你又點
damage is done

性格可以改嘅

不過你最尾過句係啱